好似搞大左我老死條女個肚。。。點算好

話說我老死早嗰排去左日本公幹
咁佢又啱啱砌好左部機未有時間搞
臨出發之前交帶落叫我得閒就上佢屋企幫佢裝返部機啲software之類同restore返啲資料
一直都懶所以冇上到佢屋企整
前嗰排佢條女wusapp我叫我幫佢裝返個icq喎
咁佢出到聲叫我都唔好意思推

整完都差唔多兩點幾已經冇車返屋企...
佢話留到聽朝再走都冇所謂喎
冇野做咪開左啲菠蘿啤隊
飲到wingwing地佢唉左落我度
之後唔小心同佢發生左...
詳情唔講咁多都係嗰啲

宜家佢話已經遲左一個星期...
有冇巴絲教我點做好...

爸爸

icq都大左好多年肚 重未生得

收拾好心情 準備做人爸爸

你老死唔係gay架咩
點會有女

真係唔熟唔食
撚狗

菠蘿啤都醉

佢你老死遲多個禮拜返香港有咩點算啫

由老死升級做老襟

冇野，你喔 Oh 左人地條女，遲d 人地喔 oh 返你條女或老母

成個post都係on9仔冇眼睇

icq

又回帶

點解好似邊到post過咁⋯

膠都費事比

Icq

爸爸 唔好唔要我

你幾時過左黎lihkg㗎

搞大埋你老死咪得

0分 老友

alexbuttner

我以為跌爆mon添

屌你，icq